機場實有狗扮戰友

機場係和理非主戰爭就無容置疑
三毛不斷帶風向叫人衝 大家唔好再幫佢地推
亦唔使問割唔割

重點係:肯定有狗會搞事

可能性一 着黑衫扮手足煽動大家衝
勇武手足係絕對唔會破壞呢場和你飛
點都唔會害大家
會叫大家送頭嘅只有狗

可能性二 搵人挑釁在場手足
兩個月黎不斷抗爭 大家都好大壓力
有時候 有人刻意挑釁 都難免有情緒
比較有火嘅手足 到時請你忍讓一下
交畀和理非手足做公關處理

可能性三 搵人打和理非手足
到時所有手足要保護被打嘅人
但盡量唔好出手 就算係都要用最低武力制止對方就可以 再交佢畀機場狗
我知放呢條啲仆街走 大家條氣點都唔順
但大局為重 為左保持輿論戰嘅優勢 繼續作戰落去
唯有忍一忍

自推

制服調查唔交狗得唔得，除非狗嚟要人

咁唔通又用索帶綁佢咩
喺機場入面 可能好多外來人都唔知咩事
一黎就見到有個人被一大堆黑衫人圍住 綁住
佢會點諗？

呢個世界太visual driven 冇乜人有心機聽解釋
所以要避免製造令人可以作故仔嘅場境

咁當然一切都靠臨場反應
但no harm去諗定有咩scenario

撳錯負評
推

宜家唔係鬥武力啦！係鬥持久同克制！

Gear要有，用來保護自己，但如果發現自己係揾緊發洩對象，就要停一停。

一場運動嘅關鍵係要令中立嘅人企響自己個邊。

有適當嘅武力唔係為左打尻警察，而係保護身邊嘅人。

大家都見到警察追打市民嘅時候係幾咁醜陋，如果我地都無分寸，就無辦法正當化我地嘅武力。

We are better than that!

推

Push

今次真係邊個衝邊個就係鬼

幫手推

我都唔想大家要成日諗住身邊可能有鬼
所以最緊要係大家有共識要做乜

衝完無路走等送頭.....

根本就係一衝就送頭
機場狗可以shoot to kill

機場唔同街頭陣地戰，一定係玩和理非，忍！

推，要清楚集會目的，唔好被煽動

agger

屌你班友係咪太撚毒睇得動漫多以為自己The Chosen One？

和你飛 和理非主場啊
唔好玩命

邊個衝邊個就係鬼
再衝就錫爆佢春袋

push arrr

得佢自己一個就唔敢衝㗎啦，所以到時大家要理性少少

機場一定係和理非主場
見到有人生事唔駛猶豫
即刻KO佢
感謝大家

唔好physically KO佢

叻仔

幫推
搞機場最好就勇武同和理非角色互換 由和理非主導 勇武輔助
d狗話衝就由鳩佢

其實黑衫而家算唔算弊大於利 我知全黑衫無咁易比人認人 但狗就利用呢點混入人羣 佢地在暗 防不勝防
真係驚比人認到其實帶多件衫去換咪仲實際